高登ceo, 你問我答

你有咩想講？

快d 返高登

不去了，要番工

邊個返高登我俾佢口爆

冇乜人上LIHK